鄭錦滿: 我以為佢會用身體創作沙畫

射撚滿

佢個腦生係下面係咁架啦

On9射撚滿

弱智唔洗周圍同人講既……